L'Alien présente deux longues antennes flottantes qui ont perdu leur brillant éclat rubis, exhibant à la place une couleur pastel. Il porte également sur son dos une épaisse fourrure autrefois voluptueuse qui commence à se clairsemer, révélant les marques vernissées de sa peau dure.
